msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-07 09:18-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-08 06:03+0000\n"
"Last-Translator: Peter <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: MozTW <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1399529027.0\n"

#: webpay/bango/templates/bango/cancel.html:10 webpay/base/templates/base.html:35
msgid "Payment cancelled."
msgstr "已取消付款。"

#: webpay/bango/templates/bango/success.html:10 webpay/pay/templates/pay/simulate_done.html:9 webpay/provider/templates/provider/success.html:10
msgid "Your payment is complete."
msgstr "已完成您的付款。"

#: webpay/base/dev_messages.py:90
msgid "Mozilla received an invalid code from the payment provider (Bango) when processing the payment"
msgstr "Mozilla 處理付款時收到了來自付款服務供應商 (Bango) 的無效代碼"

#. L10n: First argument is an example of the proper key format.
#: webpay/base/dev_messages.py:94
msgid "An image icon key was not an object. Correct example: {0}"
msgstr "圖示鍵值不是物件。正確的例子: {0}"

#. L10n: JWT stands for JSON Web Token and does not need to be
#. localized.
#: webpay/base/dev_messages.py:98
msgid "No one has been registered for this JWT issuer."
msgstr "還沒有人註冊此 JWT 發行者。"

#: webpay/base/dev_messages.py:99
msgid "The price point is unknown or invalid."
msgstr "價格點無效或未知。"

#: webpay/base/dev_messages.py:100
msgid "The request to begin payment was invalid."
msgstr "開始付費的請求無效。"

#: webpay/base/dev_messages.py:102
msgid "The requested payment simulation result is not supported."
msgstr "不支援所請求的模擬付款結果。"

#: webpay/base/dev_messages.py:104
msgid "The payment provider (Bango) returned an error while processing the payment"
msgstr "處理付款時，付款服務供應商 (Bango) 回傳了錯誤"

#. L10n: JWT stands for JSON Web Token and does not need to be
#. localized.
#: webpay/base/dev_messages.py:108
msgid "The JWT has expired."
msgstr "JWT 已經過期。"

#: webpay/base/dev_messages.py:110
msgid "The external payment processor returned an error while handling the payment"
msgstr "外部付款處理器在處理付款時傳回錯誤"

#: webpay/base/dev_messages.py:112
msgid "An internal web request timed out."
msgstr "發生內部網頁操作逾時。"

#. L10n: JWT stands for JSON Web Token and does not need to be
#. localized.
#: webpay/base/dev_messages.py:116
msgid "The JWT signature is invalid or the JWT is malformed."
msgstr "JWT 簽章無效，或是變形的 JWT。"

#. L10n: JWT stands for JSON Web Token and does not need to be
#. localized.
#: webpay/base/dev_messages.py:119
msgid "The JWT did not decode to a JSON object."
msgstr "JWT 無法被解碼為 JSON 物件。"

#. L10n: JWT stands for JSON Web Token and does not need to be
#. localized.
#: webpay/base/dev_messages.py:122
msgid "Error decoding JWT."
msgstr "JWT 解碼錯誤。"

#: webpay/base/dev_messages.py:123
msgid "The system timed out while trying to log in."
msgstr "嘗試登入時系統逾時。"

#: webpay/base/dev_messages.py:124
msgid "The system timed out while trying to log out."
msgstr "嘗試登出時系統逾時。"

#. L10n: 'postback' is a term that means a URL accepting HTTP posts.
#: webpay/base/dev_messages.py:126
msgid "A URL is malformed. This could be a postback URL or an icon URL."
msgstr "網址已變形，這可能是 postback URL 或圖示 URL。"

#: webpay/base/dev_messages.py:128
msgid "The transaction ID was missing from the session when processing a payment return."
msgstr "處理付款回傳資訊時，session 中的交易 ID 無效。"

#. L10n: First and second arguements are the names of keys.
#: webpay/base/dev_messages.py:132
msgid "If {0} is defined, then you must also define {1}."
msgstr "若您定義了 {0}，那麼也必須定義 {1}。"

#. L10n: First argument is the name of the key, 'reason'.
#: webpay/base/dev_messages.py:136
msgid "The requested chargeback simulation is missing the key '{0}'."
msgstr "模擬退款請求缺少金鑰「{0}」。"

#: webpay/base/dev_messages.py:138
msgid "The notification service responded with an error while verifying the payment notice"
msgstr "確認付款通知時，通知服務回應了錯誤"

#: webpay/base/dev_messages.py:140
msgid "The notification service raised an unexpected exception while verifying the payment notice"
msgstr "通知服務在確認付款通知時遇到了未知的例外"

#: webpay/base/dev_messages.py:143 webpay/pay/views.py:54
msgid "Payments are temporarily disabled."
msgstr "目前暫時停用付款功能。"

#: webpay/base/dev_messages.py:145
msgid "The resource has been modified within the timing of the previous request. The action should be performed again."
msgstr "在上一個請求中的資源已被修改。請重新操作。"

#: webpay/base/dev_messages.py:147
msgid "Payment simulations are disabled at this time."
msgstr "模擬付款目前暫時停用。"

#: webpay/base/dev_messages.py:149
msgid "This payment key can only be used to simulate purchases."
msgstr "付費金鑰僅能用來模擬付款流程。"

#: webpay/base/dev_messages.py:151
msgid "The configuration of the payment transaction failed."
msgstr "付款交易設定失敗。"

#: webpay/base/dev_messages.py:153
msgid "The purchase cannot be completed because the current transaction has already ended."
msgstr "因為目前的交易已結束，無法完成付款。"

#: webpay/base/dev_messages.py:155
msgid "No transaction ID could be found."
msgstr "找不到交易 ID。"

#: webpay/base/dev_messages.py:157
msgid "The system timed out while waiting for a transaction to start."
msgstr "等候交易開始時發生系統逾時。"

#: webpay/base/dev_messages.py:160
msgid "The payment method or price point is not supported for this region or operator."
msgstr "此區域或電信業者不支援此付款方式或價格點。"

#: webpay/base/dev_messages.py:162
msgid "The user cancelled the payment."
msgstr "使用者取消付款。"

#. L10n: First argument is the name of a key. Second
#. argument is a number.
#: webpay/base/dev_messages.py:169
msgid "The value for key \"{0}\" exceeds the maximum length of {1}"
msgstr "鍵值「{0}」超過了最大長度 {1}"

#: webpay/base/utils.py:56
msgid "There was an error setting up the payment. Try again or contact the app if it persists."
msgstr "設定付款時發生錯誤，請再試一次，若問題持續存在請聯絡 app 開發者。"

#: webpay/base/utils.py:62
msgid "There was an internal error processing the payment. Try again or contact Mozilla if it persists."
msgstr "處理付款時發生內部錯誤。請重試一次，若問題持續存在請聯絡 Mozilla。"

#: webpay/base/templates/403.html:4
msgid "Not Allowed"
msgstr "不允許"

#: webpay/base/templates/403.html:5
msgid "Sorry, you are not allowed to do that."
msgstr "很抱歉，您不被允許這麼做。"

#: webpay/base/templates/403.html:8 webpay/base/templates/base.html:45 webpay/base/templates/error.html:17 webpay/pay/templates/pay/simulate.html:18 webpay/pin/templates/pin/pin_form.html:39
#: webpay/pin/templates/pin/pin_form.html:43 webpay/pin/templates/pin/reset_start.html:17
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: webpay/base/templates/404.html:2 webpay/base/templates/404.html:3
msgid "Page not found"
msgstr "找不到頁面"

#: webpay/base/templates/404.html:5
msgid "Sorry, but we couldn't find the page you're looking for."
msgstr "抱歉，我們找不到您想開啟的網頁。"

#: webpay/base/templates/500.html:2 webpay/base/templates/500.html:3
msgid "Something went wrong!"
msgstr "有些東西不對勁！"

#: webpay/base/templates/500.html:5
msgid "There was an error processing that request."
msgstr "處理該請求時發生錯誤。"

#: webpay/base/templates/500.html:6
msgid "Please try again in a few moments."
msgstr "請稍候再試一次。"

#. Web Pay is what we call the payment server/flow.
#: webpay/base/templates/base.html:9
msgid "Web Pay"
msgstr "Web Pay"

#: webpay/base/templates/base.html:28
msgid "Pin must be 4 digits."
msgstr "Pin 必須為四個數字。"

#: webpay/base/templates/base.html:29
msgid "Pin can only contain digits."
msgstr "Pin 碼只能為數字。"

#: webpay/base/templates/base.html:30
msgid "You logged in as a different user, you must start the payment again."
msgstr "您已登入為不同使用者，您必須重新開始付款流程。"

#: webpay/base/templates/base.html:31
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: webpay/base/templates/base.html:32
msgid "Beginning payment&hellip;"
msgstr "正在開始付款&hellip;"

#: webpay/base/templates/base.html:33
msgid "Connecting to Persona"
msgstr "正在連線至 Persona"

#: webpay/base/templates/base.html:34
msgid "Payment complete"
msgstr "付款完成"

#: webpay/base/templates/base.html:41
msgid "Oops&hellip;"
msgstr "喔喔&hellip;"

#: webpay/base/templates/base.html:42
msgid "This is taking longer than expected. Try again?"
msgstr "花的時間比預期的還久，再是一次？"

#: webpay/base/templates/base.html:43
msgid "Something went wrong. Try again?"
msgstr "有些東西不對勁。再試試看？"

#: webpay/base/templates/base.html:44 webpay/pin/templates/pin/pin_is_locked.html:17
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: webpay/base/templates/base.html:48
msgid "The transaction failed. You have not been charged for this purchase."
msgstr "交易失敗，您並未被扣款。"

#: webpay/base/templates/error.html:9 webpay/pin/templates/pin/pin_is_locked.html:12
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: webpay/pay/views.py:216 webpay/pin/views.py:93
msgid "Enter Pin"
msgstr "輸入 Pin 碼"

#: webpay/pay/templates/pay/bounce.html:12 webpay/pay/templates/pay/lobby.html:11
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: webpay/pay/templates/pay/bounce.html:13 webpay/pay/templates/pay/lobby.html:12
msgid "Sign in to continue with the payment"
msgstr "登入以繼續付款"

#: webpay/pay/templates/pay/bounce.html:14 webpay/pay/templates/pay/lobby.html:13
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: webpay/pay/templates/pay/simulate.html:7 webpay/pay/templates/pay/simulate_done.html:8
msgid "Simulate Payment"
msgstr "模擬付款"

#: webpay/pay/templates/pay/simulate.html:8
msgid "You will not be charged."
msgstr "您將不會被收費。"

#: webpay/pay/templates/pay/simulate.html:10
msgid "result"
msgstr "結果"

#: webpay/pay/templates/pay/simulate.html:20 webpay/pin/templates/pin/pin_form.html:46 webpay/pin/templates/pin/pin_was_locked.html:16
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: webpay/pay/templates/pay/super_simulate.html:4
msgid "You have super powers"
msgstr "您有超級權限"

#: webpay/pay/templates/pay/super_simulate.html:8
msgid "Simulate a payment"
msgstr "模擬付款"

#: webpay/pay/templates/pay/super_simulate.html:12
msgid "Make a real payment"
msgstr "進行真實付款"

#: webpay/pay/templates/pay/wait-to-start.html:6 webpay/pay/templates/pay/wait-to-start.html:12
msgid "Setting up payment&hellip;"
msgstr "設定付款&hellip;"

#: webpay/pin/forms.py:90
msgid "You have already created a PIN."
msgstr "您已建立 PIN 碼。"

#: webpay/pin/forms.py:111
msgid "Wrong pin"
msgstr "Pin 碼錯誤"

#: webpay/pin/forms.py:123 webpay/pin/forms.py:146
msgid "Pins do not match."
msgstr "輸入的 Pin 碼不同。"

#: webpay/pin/views.py:46 webpay/testing/views.py:25
msgid "Create a Pin"
msgstr "建立 Pin 碼"

#: webpay/pin/views.py:68 webpay/pin/views.py:185
msgid "Confirm Pin"
msgstr "確認 Pin 碼"

#: webpay/pin/views.py:131 webpay/pin/views.py:157 webpay/pin/templates/pin/pin_was_locked.html:13
msgid "Reset Pin"
msgstr "重設 Pin 碼"

#: webpay/pin/views.py:178
msgid "Pin reset"
msgstr "重設 Pin 碼"

#: webpay/pin/templates/pin/pin_form.html:13
msgid "For testing only. Marketplace users <b>should not</b> use this site."
msgstr "僅供測試。Marketplace 使用者 <b>不應該</b> 使用此網站。"

#. This is the same as the standard forgot
#.                  password that most sites have.
#: webpay/pin/templates/pin/pin_form.html:31 webpay/pin/templates/pin/reset_start.html:13
msgid "Forgot your pin?"
msgstr "忘記您的 Pin 碼？"

#: webpay/pin/templates/pin/pin_is_locked.html:13
msgid "You entered the wrong pin too many times. Your account is locked. Please try your purchase again in 5 minutes."
msgstr "您輸入了錯誤的 Pin 碼太多次，帳號已被鎖定。請等五分鐘後再嘗試購買。"

#: webpay/pin/templates/pin/pin_was_locked.html:9
msgid "Your Pin was locked"
msgstr "您的 Pin 碼已被鎖定"

#: webpay/pin/templates/pin/pin_was_locked.html:10
msgid "Your pin was locked because you entered it incorrectly too many times. You can continue and try entering your pin again or reset your pin."
msgstr "您輸錯太多次 Pin 碼，已被鎖定。您可以繼續嘗試輸入，或重設您的 Pin 碼。"

#: webpay/pin/templates/pin/reset_start.html:14
msgid "Are you sure you want to reset your pin? You must sign in to Persona to reset your pin."
msgstr "您確定要重設 Pin 碼嗎？必須登入至 Persona 才能重設您的 Pin 碼。"

#: webpay/pin/templates/pin/reset_start.html:20
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: webpay/provider/templates/provider/wait-to-finish.html:6 webpay/provider/templates/provider/wait-to-finish.html:12
msgid "Verifying payment&hellip;"
msgstr "付款確認中&hellip;"
